求教點皮膚保濕

我平時對保濕美容真係冇點做功課

其實有冇辦法，可以將皮膚保濕到，接近啱沖完涼嘅狀態

有冇大神指教指教

出水芙蓉嘅女仔 永遠都係最正

求大神指點迷津

佢地出過書 醫生營養師講皮膚學 幾受用

呢條片唔主張保濕 可以了解下

睇黎我要掉左屋企支爽膚水